八號波 三個字 存在甚麼的意思

還未落波一刻根本不會知